有冇人同自己屋企人關係好惡劣

惡劣到好似仇人？

有，我老豆唔當我係仔，平時叫佢，佢唔會同我講野，唯一佢叫我個名就係佢壞咗電腦需要我整嘅時候，但幾年前有一次佢用粗口鬧我，打我，迫到我報警之後，我就無再睬佢